中聯辦班柒頭仲未比習近平清算

比咁多維穩費都搞到咁

其實850000藍絲已經係蛇齋餅糉嘅極限？ 今次出海馬牌 大大包米都輸

與其等官員被清算

不如自己立即行動

中聯辦主任王志民本身係習派

中聯辦輸？你傻啦，中聯辦又有更多維穩費袋啦

姓黃果個呢